
Все началось с кассеты где-то
В далекие 16 лет подарил друг
Каких сейчас уж нет
Сказал: Можешь затереть, если не понравится
Но запись репа навсегда на ней останется.
Какая разница, что нравилось герою нашему,
Важно то, что реп понравился.
Бывает с каждым.
Пусть немного другой у остальных сценарий,
Но слишком многие так вот начинали.
Сначала наизусть текст, потом подъезд.
Уличное имя пострашнее, к примеру best
Про такого best-а сейчас пойдет рассказ.
Что было выше сказано ему подходит в самый раз.
Он лучше всех знал любимых исполнителей,
Немного сам писал. И репетировал в тайне от родителей.
Была проблема с минусами, он брал чужие.
А разве вы писали сами? Мысли возникали:
«Читать в одиночку тупо. Студию оплачивать легче,
Когда есть группа. Когда есть люди,
Которые поддержат, несмотря на то,
Что микрофон в руках еле держат.
Это фигня» — он размышлял.
Зато я лучший.
На фоне остальных можно лишь меня слушать
Состав менялся с той лишь периодичностью,
Что приходили те, кто не имел проблем с наличностью.
Хочет ли он пройти ту дорогу?
Ту, по которой проходили лишь немногие
Время идет, ценности меняются
Что в конце пути не каждому знать удастся
Есть результат. Уже 3 песни
В команде 10 человек, стало тесно best-у
Объединяется с группой «Слова тоски»
Теперь можно работать, а не ебать мозги!
Прошли 2 года. Состав все тот же
«Слова тоски» не комары уже
Они как дрожжи на глазах растут
Уже их узнают и даже в Интернете написали «best крут»
Все за хип-хоп, все за друзей, все за идею
Об убитых времени, деньгах он не жалеет
Владеет превосходно техникой создания звука
Минус залабать за час для него уж не наука
Пожимает руку по приходу на работу
Деньги, уважение. Настоящий best – вот он
Еще год, еще песни, но огорчает
Творчество дальше уже и знакомых не попадает.
Лестница идет выше, но движение прекратилось.
Не сбылось все то, что раньше так часто снилось.
Может реп послать на хуй?
Но он так дорог. Может продолжать писать?
Результат через 40 лет ждать.
Как идею не предать, если тебя предала идея,
Кто может знать? Амбиции.
В сердце колет спицами.
Новый персонаж у песни может появиться.
И если будет биться – достигнет многого.
Но будет ли идти дальше его дорога?
Хочет ли он пройти ту дорогу?
Ту, по которой проходили лишь немногие.
Время идет, ценности меняются.
Что в конце пути не каждому знать удастся.
